依家仲有冇人去日本旅行夠膽浸溫泉

點解唔敢

啲水入曬條撚到

夠熱喎，隻病毒怕熱

啲人都唔怕去古兜溫泉浸屎水, 咁乾淨百倍既日本溫泉點解唔浸?

唔得啦 溫泉水最多咪45度
但個冠狀病毒起碼要五六十度先死

除非私人間

公眾行去浸個過程都夠死
d pk亂著人地拖鞋走
唔驚肺炎都驚武漢腳炎

去d冇大陸人的咪ok

最鐘意唔洗賓州，
落到溫泉先捽晒啲鳩屎落水

70度先死喎好似 乜你平時浸開70度

佢唔死，但係唔係話熱小小就會唔活躍好難傳染咩

有嗎？

下話...

咁佢唔死，你上返水佢咪唔熱囉

佢唔熱嫁啦
佢都唔死嫁啦

去男女混湯
浸溫泉浸到扯旗
俾啲阿婆指住嚟笑

考慮下戴住口罩浸